[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (138) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

A組角色扮演大賽

黑魔后/標童/pepe

董驃/渣渣兵/維園賓/
真.一打十紫面巫婆

爆璇陀螺

BL

星座撚你真識玩.jpg

又暈又頭痛嘅巫婆

吸血色魔

煮飯婆

藍屍護旗手

另強烈要求狙擊藍假假

ODIU 30年後

班長30年後

大家係咪冇睇十強劇透

究竟有咩驅使佢要out kelly都堅持要留cy?

689 超級永續

CY契仔confirmed

foul哂d女

不死人黎cy

不死cy

CY食屎啦

KP契仔 CY

屌你老母cy唔撚死

Cy都有20強

8女2男
花姐：都話唔要女人架啦

咩事

新po表白benben

我諗極都諗唔明 cy 點解咁都入到 20

鳩毛仲係到

CY咁樣落去 會唔會拎第一

CY 咁撚廢都仲未 out

Cy真契仔

CY果然係KP契仔

ok la呢五個
都make sense

點解CY仲未走

咁為我老公勁

cy又死唔去

kp 既選擇好合理

cy仲喺度

私怨

689 勁能到

保送CY？

丁著到咁好顯肥

女上司真係好癲
抄5個後生女

CY 仲未死

丁悅其實好撚勁，trouble maker 跳得好狂

本身估foul方嶗/右雨 唔記得有藍絲kiki

Foul嘉莉係咩事

每個人走無攬無安慰無拍膊頭 好似唔識咁

Out咗條女係咪拼命無恙mv個女主角

cy?

689

On9仔

係都留kelly foul CY啦下話

嘉莉

689 timo

丁悅都無乜存在感咁

cy 小強黎

Kp真係好小氣

你就食屎

Cy上咗契

屌KP Foul走曬唱歌既人

丁悦乜水

全中呀我個list

屌 689又係一個不死人

右雨留嚟過年托咩

Cy好撚屈

cy想做第二個大王咪出聲囉
冇料又俾人捧咁高

劇透中晒

B組契仔團攜手出線

kp係咪foul曬唱歌個啲

Cy上左契啦
點會foul

豬das同689永讀

kp foul人既原因好9

問候kp大行動

可唔可以踢走ny，佢真係好撚樣衰

點解可以唔FOUL CY...CLS

Cy 咁撚樣都唔foul

Cy同kp一定扑過夜
CY識狗飲水

右雨why here

原來之後導師唔會再幫手

Cry個樣仲係戇居居咁

丁滿與彭彭

屌你老母呀

其實kp同b4有咩恩怨

屌那星 白粉方真係彭導契女
咁都唔撚使走

連登妹妹

10個人Foul得2條仔 我又唔見得啲仔係特別正過女彭秀慧係咪睇女人唔順眼

CY憑什麼

好撚想追擊CY 阿屌

想知CY 係咪贊助商個仔？
佢做個d 咩唔洗foul?

彭契CY

唉~~ 十強list 可信性又提高左啦

憑自己嘅力量
董標可以行得幾遠？

點解CY唔洗走？

其實得kelly唔合理

點解唔foul cy... 冇人會想要佢yes卡...

位TB仲係好乞我憎
第一個想foul佢

cy：屌你彭秀慧 我hea撚到咁你都唔撚foul我

why Kelly

Cy 唔撚係真係十強嘛

Cy 真係好撚多打手 youtube viu 個到好撚多人話佢好cute 想嘔

嘉莉妹妹

foul契毛都未撚到嘉莉啦下話

cy：屌你老母 仲要我繼續出醜 下round solo啊

manson老婆lm

鳩毛喊又喊唔到

CY

CY cls

完全get唔到

CY 係咪隱形到KP 都唔記得咗foul 佢

彭秀慧私怨list

係
藍絲ki

kp 真人唔知西唔西

女上司真係好癲
抄5個後生女
女上司真係好癲
抄5個後生女

Cy想呆到拎冠軍

覺得kp係私怨撚嚟

Cy係態度都西 連火都冇

B組9人我係估錯kiki＞cy

Foul曬啲女

無導師啦

屌你老母還我odi

yup

柒下嘛？

踢走左好多女

如果cy二十強係贏左右雨而入決賽
咁佢真係可以做造星傳奇

CY真係好靚仔好有星味

B組根本唔夠位foul人

Cy

嘉莉好睇啲。。

方方淨係識跳都留
仲有cy 亞姐

KP超級暗黑兵法

cy心諗 咁都走唔到

終於foul左丁悅同odi

因為KP私怨撚，所以CY留低

下次大家一齊針鳩cy等佢收皮

佢係真cute wor 吹咩

cy仲未走

彭契弟CY

留契仔, 清女人, 吹脹

狂賀kiki終於走

好撚想佢走 見到佢個嘴臉想打柒佢

睇cy幾時出醜

CY幾時走

嘩邊個黎架最後 cloud?

又要等

花蛆都喊

唔夠will

fong fong係咪搵左tank幫手?!!!

又喊

cy好聽

CY 先係真契仔

屌又播MV

又冇得睇

Manson幾時唱Beyond

阿雲

全民造星兩大傳奇 CY 豬突

唔要Kelly 要CY

KP 輸到傻撚左

又咸

屌
隻歌返嚟

豬突幾時走

屌你，cy真係唔洗走
想捧佢做冠軍了

雲last shot型到

扮撚曬野 屌佢老母

鳩毛又唱跳？
唔好啦

幾時先可以作過首新主題曲

喊到咁誇張

好耐無播

Kiki

識擦鞋契女右雨 方方一定唔our
Out哂3個唱將
B細仲有邊個識唱歌？

方方係唔係可以搵返呀tank同佢上台跳舞

夠膽比cy三甲 on9

偏心到痴線

丁悅點衰都唔夠CY衰啦

一個豬突，累左KP10個組員

Cloud 預告

最尾個鏡頭咁似馬拉Karen

成日都喊

又播

真係又呃鐘

CY: 做咩唔叫我名架 我想走呀

推推推

屌佢老母

佢有D似黑狗 無表情

唔信kp諗唔到final round玩全體畢業
話哂最後一次團體
連我呢啲乜都唔識都會有呢個idea
kp唔係黑暗兵法都唔信啦屌

cy覺醒

又係呢個mv

方方唔係搵返tank嚟呀

點解個CY仲係度....

卡文又係無眼淚

連花姐都哭能左

係咪因為佢契仔out左

Cloud冠軍 賭J!

究竟CY上咗契
消息係邊度嚟

最後嗰個係cloud!??好型

LM

Kelly啊

睇到都嚇親 好似未見過花蛆喊

最後一幕嘅雲

屌 方方走啦

究竟架車係咪獎品

只係播2句

Kp 踢哂d女

Foul女

好似係

成個大山婆咁嘅樣 唱山歌咩

方方算唔算彭契

x2

留cy真係好公平，根本係視乎kp睇你順唔順眼

想知花老母咸乜

可能佢覺得cy個格岩做星

25分都仲要播歌？

？

cy真係好撚嘢

Cloud b

Timo岩先個樣

右雨同方方喊唔出

cy真係好樣衰

屌klau幾撚時走

CY成組第一個畀人捉出黎屌
但留到最後

cy 20強
4個字 蒙混過關

5個位真係完全唔夠

女上司真係好癲

果team改item唔通知佢 成隊消失

岩岩係樓梯到個啲係咪foul晒？

no, 你睇返就知，個跳舞底好勁

manson姓張 事主姓葉

CY入到十強既話即係契左

黑狗型好多

b組呢班唔走咪日日狙擊

真

下 round 應該收皮

繼續慶祝呀
bye odiu bye 民賤蜞

十強戰都仲見到佢啵

方方

Timo 個人戰又可以搵排舞師扮自己排

又爆seed

Cloud 有馬拉Karen 上身

最尾璇璇果個眼神好型

其實真 KP今round回哂塘

節目都cut剩咁多，應該仲有好多

白色嘅黑狗

相信十強名單係真

可能去到最尾果集都冇

皇座只得一位
契仔卻有三位

屌 原來藍既

屌timo 走未 完全唔知佢邊弗做得好

不過呢timo唱歌咁難聽都唔洗走

Cy打手出現

其實兩邊都冇乜女
似花姐好憎女人

之前個十強名單似真

屌你老母CY仲親過親生仔

搞到KP 喊, 今個星期其中一幕

暗戰

鳩毛出現

點解cy仲係度...

真，換走個cy或者timo就好

搞錯呀CY仲未走

Klau 同 Kiki拍拖？

屌你老母CY HEA下HEA行行企企就20強 表示輕鬆

CY我而家係到正式宣布 追擊到你收撚柒皮

CY廢撚到無見過佢勁過

有1個男

我都覺KELLY 係可以再留耐啲

要留佢係十強唱十粒車厘子

真 好樣衰

Kp唔玩呢d 太過做作 賣弄情感野 佢多鍾意做

有冇諗過Cy 想走

有個唔應該走囉
卡文 右乳可以取代Kelly

因為根本團結唔到

十幾年嘅藝術啊！
尊重啦

想問翻一個問題 kp當時搶唔切大叫仆街個陣係想搶邊個

彭狗胃我屌你咩

不嬲都唔睇，破壞觀感

豬突俾連登愈反
行得愈遠

因為佢性別正確

個個都鑽
咁點解你會foul佢地

圖已cap

錄20強嘅時候契毛俾人追擊未？

屌mv見到個cy 就嬲

個大山婆算鳩數啦

竟然方方同右雨一齊入，諗住點都走一個

點解CY仲留到

kp 真係幾偏心

Lm睇CY solo有幾柒

你係咪cy真人上連登

咁可以唔洗睇了

休下襪發下夢就輕鬆入圍

我老公 manson

雲B正到痛哭
講完

咁即係CY

睇佢on on 99咁其實都幾過癮

右雨方方咁都碌到廿強

Manson

屌你老母

想知kp foul人咩準則so on9

今屆契仔 CY

因為豬突，KP個邊走10個

雲雲真係世界級
Kelly暈咗黨表示全力支持雲浩影

CY到底憑咩

屌你老母反cy黨正式成立

佢好明顯鍾意小男孩，girlish就話仲年輕未有星味

晚晚奶kp塊閪

689 越反越紅

話說今日朱薰個耳環都係車厘子

事主係佢影果條仔
亦係佢上網寫4p is awesome

a/b組都有不死人

Agger

CY憑咩

返民賤聯晚會表演啦

卡文無眼淚好出奇咩?
睇左3季 無一刻係想喊過

雲最後個幕

上兩 round -6唔洗走咁多人
佢個組咁多老鼠屎 呢Rd咪踢撚走哂
好合理

得返judas

小美鍾意妹妹？

佢好腫 唔知點解成日唔想見到佢

反KP OK？

希望dancer拎第一

佢把聲幾靚

Foul Kelly唔foul CY 右雨 肛交基

我都覺似

CY 真係好運到一個點
比Judas 更適合買六合彩

個人賽喇仲b 蛆

個人戰佢好快收皮，你覺得佢有會咩俾人睇

CLS 屌你老母彭秀慧咁都唔foul CY

CY : 屌彭導我走得未

CY入20強簡直係奇蹟

成組都唔團結 點玩

私怨or 後生

連登都好多CY打手

689上咗契

Foul曬啲識唱歌嘅⋯
Odi例外

邊撚個

G持
CY正垃圾

佢啲打手出緊黎

以為kiki留佢兩個是但走一個

坦白講，佢真係有改變，另眼相看

佢都冇俾b組重視，佢跳舞應該唔叻，係入圍賽開始就想睇佢多啲表演，但睇黎睇去都係b組啲不和同跳舞

mAnson

唱到歌應該得返Kinman

同CY

成隊女仔唱歌組死哂
之後應該冇乜人識唱歌

佢29＋1咪又係賣呢啲
欣宜臨別嗰陣

而家先出嚟講嘢

社會縮影

繼續狙擊

有啲煩

咁都叫唱得+咁撚肥都叫樣ok

邊十個

覺得佢勁柒唱歌好普通 痴女feel

肥呀

manson

CY del咗IG？

有啲仆街成日唔加密

諗唔明點解foul佢

方方 右雨其實要走
淨識跳唔唱得有乜用

應該真係屌咗兼好滿意所以唔foul

連登仔 因為要屌

睇唔清楚

foul左兩件臭西
odiu kiki
kp good job

唔撚係呀
睡公主好難聽

有冇人有嗰個十強list

成個典型大陸豬樣
蝗味重

私怨逼死年輕人

咩logic

公喜CY同彭老母上契變成追擊對象

CY 覺醒+有性格

cy真係笑左發住夢都20強

丁悦記得佢係戰爭表演喺後面唱嗰條白色裙著到好肥
will唔記得佢表演過啲乜嘢

唔一定要賣慘嘅
之前生死戰battle B組都屌打A組

打手死全家

講就講啦煩

都唔夠位清瘀血

岩岩彭秀慧講野果時 果兩隻英文歌 咩名?
有無巴打知?

咩意思有內幕？

連登燈神越反越唔走
契毛 judas

CY冇一個表演係做好
一開始已經係復活區救返黎

CY仲係到, 即係十強名單係真啦

Vincent唔係俾評審foul左
佢瞓係度都一定20強
Kp咁lum佢

梁文禮呀，有冇睇左上角

梁文禮

真係好得意

丁滿咁嘅樣都ok?

好多人BUY A組D 兄弟情架

B組打手話A組唔值得贏

好撚型

Um你認錯丁悅？

嘉莉咁細粒邊忽大山婆

唔夠呢到啲容海恩 支那羊0打手咁嘔心啦

佢想講咩呢

左

如果10強有得投票 一定投CY
雖然好鐘意Cloud

：你樣樣都好好呀但我想foul你

右雨骨子裡有陣姣味 有無人覺得

唔好講表演，CY哥企係到都黑人憎

屍歪識唱兩句我都明 契毛憑咩留係到

唔係話想吹奏二汶 但係咁比kp foul人準則上真係好大對比

條友都幾撚煩 attention seeker

佢唔靚唱歌又唔得

返去同麻利玩啦
煩

大家一齊慶祝豬突屎拎冠軍

岩
屌kp

有野就講啦垃圾廢禮 成個女人咁

同豬突個定位重疊左
又死唔去

快啲走

foul will唔foul cy??

我正式宣佈
judas 同cy 係最大贏家
負碌入到廿強

但點解大家好似好憎佢咁？

kelly 阿左

點解叫董標

KP好睇方方

CY ig 係咩

有冇cloud最尾既圖睇

東莞味

係 klau 叫佢啲fans做kiki
真係好撚顛

邊撚個黎

我都係以為貼中哂

單挑邊個夠爆璇打

唔通知佢私自換item
記錯勿屌

佢都係怨婦嚟

識唔識擦鞋，同上司一樣

我反而覺得係Timo
契毛先會令到花蛆喊

大王起碼有努力過
CY呢

比返odi我呀

街邊Busker標準就OK
上電視不了

登陸 真太陽

邊個黎嫁？

do長個咀⋯cute吓又過一關

彭導係咪中意睇跳舞，唔識跳舞既都foul晒咁
二汶就留班識唱歌既（大部分啦）

用呆樣嚟吸引評判

變咗契豬

怨婦

佢舞底好勁

成架坦克咁

佢同麻利都勁煩

係講就講啦 成個女人咁

KP話佢唔夠印象 觀眾記唔到佢
我都係今round先認到丁悅

大波囉

cy真契仔

will真係路人咁，個樣都記唔到

pentakill 唔係浪得虛名

下星期都20強了

垃圾區自己搵啦

輸家Team B真係好撚煩

CY有後台啦
點解仲生存到

似on9 jai 囉
唔係星

同呢啲人一齊做野一定嘔血
成日都唔嗲唔吊咁
唔知你真戇鳩定扮傻

我會諗起泰國GL戲嘅yam
普通到冇野講嗰隻

佢兩個其實無乜打手 普遍都係講佢地做得好左
但無乜人係支持佢地

佢到底有咩勁？
講唱歌 大把人勁過佢麵要走

因為Kelly完全睇唔到發光嘅時候
不如你問點解foul丁悅/kiki都唔foul CY可能會問得好D

振英

因為好似樣

我都對佢有d生理性反感 佢個樣冇咩觀眾緣

Agger
所以完全唔信kp諗唔到

上round評判囉

話人大份啊嘛其實講實力一定好過而家某部份留低嘅人

好想佢返黎

呢行黑暗 你知我知 單眼佬都知
有野就快啲爆啦 唔該

google係呢個 但del咗

啱啱開始狙

上幾round有個奇貌不揚嘅dj

佢除咗廢話仲有咩講

好似唔係佢地喎
係polly pony果組

但二汶都有叫

Cute乜撚 好嘔心

開頭係，但你見到呀左個d都要走
就會覺得偏愛到痴線
好撚唔公平

Judas成就解鎖

其實跳先勁，power dancer 黎

PONY個次?
唔記得有咩成員

下round邊個做評判?

有咩想爆

名都畀埋你仲要問

下rpund會唔會再請DJ做評判？
班DJ真係廢撚到 一個有用嘅comment都比唔到

周國賢 老少平安

對唔住 你講完我都係唔撚記得

樣ok?

有浸好濃既北姑味

欣宜
啊lo

有人問點解b唔full team
Full鬼咩 玩多個item都話夾唔到時間練 點約齊咁多人

無人講咪你講囉

係咪驚被人追擊

Vincent 係畀隊友foul 㗎

你前晚屌得我咁舒服

姐姐識做

真 會想睇佢99下

好聽 但每個表演啲動作都係好似hea下hea下咁

想講係造馬？

食開屎

鳩毛一定保送十強啦
人地識發光架
入唔到十強call花蛆out battle

迷BEN黨希望BENBEN呢round唔好再折骨住

廢撚到

嘉莉要有組員伴住啦
自己一個表演未係時候
但真心以為會走方方/右雨而唔係kiki

cy: 屌 我齋企都贏

認真咩？？？

好彩佢唔係今rd！佢應該死梗星期四

唯有係咁

到底個梁乜春邊個黎

我都覺佢唔係鐘意狗血嘅人
但佢絕對可以排一個更有meaning同message嘅show，例如革命版睡公主
但佢今round幾乎淨係唱跳，點睇都似暗黑兵法

識擦鞋係唔同啲嘅

好撚煩呀廢禮

我愛odi

好似上年tank咁
災難級跳唱

好得意

我不能接受

講得多就有架啦 尋日先有人想spin佢唔係藍絲
好彩有嗰張人民日報圖

鳩毛收咗皮啦

唔憎
係唔知佢係邊個
表演過咩

方方都好應該走

佢個死人樣 見到佢就憎
好撚串個撚樣

丁悅幾好睇喎
唱得可以之餘竟然跳舞唔輸蝕

啱呀 有一樣事實係
梁文禮啲評語好廢

唔計佢個人閪，佢跳舞又係ok既
唔講其他既話
就咁能力我覺得閪毛好過cy

之前佢又話冇 想點

689 算唔算係社會做野縮影
長期FREE RIDE但升佢

最唔想foul牙左

你睇嗰陣好似 CY 咁發緊夢？

Kimman

嘉莉係ig有跳舞片嫁
本身諗住佢唱跳都ok

你食開

去將軍澳啦

不如佢慳返啖氣
仲係到死雞撐飯蓋？

Cy進步神速喎
其實呀左一直食老本

一諗起下round d評判整體低質左咁多
即刻唔想睇

你會係小天后 但我foul你

我都以為會foul 方方/右雨

吳業坤2.0

佢做乜鳩？

唔計個人既性格之類
只計實力同表現
Timo同卡文係應該要入十強

我覺得係藍絲個女都算，自己老竇冇得揀
但佢上年年尾仲幫支那商場做宣傳真係

好撚煩 到底要post幾多次
有私怨？

呢條撚樣有份保送啲廢柴踢走啲正常人仲好講

free rider 咁款

如果二十強係cy對Timo...

B2 trouble maker 得番三個

上東莞搵

比 即比

支持 hea玩都贏 型到

咪搞清純雲b

女人係針對女人的

timo？？？？

彭秀慧應該藍絲嚟 放棄晒呢代年輕人

trouble maker 跳得屌打odi
舞底top 3

形象大崩壞
還我cute cute manson

應該下星期態度180度轉變 直入10強

其實對比日韓 香港啲星真係偏老...
Gem都十幾歲出道 要喺個圈打滾下先會成長越嚟越紅 gem未返支國果陣喺香港都好紅啦

佢同莊思敏好似樣下

重整追擊list

樣好柒

想知有邊啲

垃圾九毛，mk自大，話佢周圍哈哈霸霸我都信

a組臨尾兩個item
九個輔助兩個
最後一個都係企係度唱歌
呢個安排好易夾

放心 雲b有仔 唔會比佢搞到

佢前排新歌派左台 可以支持

方方真係只岩做 dancer

怨婦群組

CY邊忽發光

反彭

一要唱歌真係發唔到光

係，佢兩個完全唔唱得

舉腳支持
一開始kp就唔應該係復活區揀佢

塊面成塊光蘇餅咁不了

支那是原罪
話知你表現幾好

想屌

你講佢甩詞啲實力？

林曉峰已經戴定頭盔怕比人屌
睇嚟都唔好得去邊

佢坐今rd可能變b贏

佢未叫真係好肥啊
係身邊啲女仔太瘦
連登仔成日話鍾意有肉地既女仔
點知有肉地少少就係咁俾人人身攻擊

欣宜

唔識小人物

係喎
評審好like佢個樣

上得去就想出名
又私私縮縮唔撚認真
比你贏到都無撚用啦
觀眾緣0

過埋今round冇人幫、冇組員carry..而佢揀嘅人本身性格有問題，資質麻麻（一係唱歌勁/跳舞勁），冇乜全能人。而且，我覺得foul人其中一個考慮係比比下賽搵到其他嘢撈咪放生佢地。喺出面有人簽，都唔使爭個冠軍啦；又或者拍戲嗰d開埋檔期撞決賽，仲要擔心佢練唔切或者無啦啦退賽咪仲煩

真 笑咗

真.純dancer

個人覺得睇左幾場比賽，
Manson唔算表現特別好
佢唱歌有好幾次我都聽到心驚膽戰

雖然個疑似十強名單有比佢更差

十強名單有佢添喎

歌唱比賽咩

最強廢契

CY

原來仲有?

丁悅走最開心
次次B組贏佢係尖叫得最誇張果個

發光鳩毛PAT PAT條韌帶傷咗今round未battle到住

版主改po名未？

但睇上round KP/ B組表演其實同今round都似
可能KP巳經江朗才盡

尤其你睇另一邊 搞笑有 唱跳有 做戲有
完全係爆seed

我都想睇
彭導幫佢上契啫 都要評判 buy 佢先得㗎

可摸以真誠d
講真正原因

咁如果係佢打底契毛呢？

彭上司

新4P is awesome
Manson
Zeno
牙醫
Anson Lo

岩呀 右雨表演緊都還好 但開哂燈都頗樣衰下.....

成個八婆咁又要講又陰啲陰啲

下個禮拜就要自己做返solo
佢唱歌咁唔掂 可能花姐都幫唔到佢

其實我覺得係本身B組啲女仔太煩，嘉莉就應該唔識擦鞋

希望大家一齊幫手

d淫蟲狗公好撚古滑

係記錯 尋晚已經一堆人瘋狂記錯

嘉莉根本都唔突出
劉佢喺度根本冇用

timo唱歌難聽得誇張

冇咗班長同Will
全力支持Kimman

預埋我

Cy會係同邊個battle

係咪45分廣告時間有下一集預告？

係咪喺 chill club 錄完拉佢過嚟

花蛆今日先好撚嬲話冇契冇劇本冇造馬喎

除咗記得佢hea跳之外真係冇乜印象，佢強項係咩？

吹咩

想睇

老seafood文化囉，睇唔起就係睇唔起你
仲年輕仲有機會既，講講下就30歲

Ig story 同佢啲評語有樣咁廢

下round賽制係點?

KP sure

真
Post到好煩

佢係正宗木嘴樣

b組清泉

成日博人注意做咩
好煩

我有講過一句嘢撐佢？
咁都屈到五毛

明明上兩round eman都係畀人屌

一直都覺得佢好player feel

似嘅 但唔知cy有咩材能

係囉 太平凡
仲要佢個組啲人個個咁爆

還未夠遠個part本身表現得唔夠好而輸啦
雖然我覺得感動過今次個壓軸show
可能因為係ellen首歌

頭先唱得麻麻
真係好彩cloud carry 哂

佢係表演其實睇唔出hea 好多時有人讚添
呃到評判就得

都要學下啲評判講進步，佢同入圍賽嗰陣有咩唔同？

Lm

佢一講野或唱歌個腔好似啖油卡住喉嚨咁

祝福左左 祝福嘉莉妹妹

cy 可能知大家會狙擊佢
刪定ig 先

Agger B組全部死仆街

其實右乳幾正，好淫wo

田中 pony polly candy kelly

雲b ig 係乜？

有兩個變咗指定留意嘅
cy同judas
兩個都畀個節目搞到好搞笑

唔計藍假假呢round啲評判真係三季以嚟最高質

彭彭又點
丁滿都冇面比

10幾歲已經4p 佢應該一早玩到賓周都損
唔擔心佢搞雲b

叫佢做好啲節目訪問 咪成日叫錯人名好過啦

似1on1 battle

基佬唔係問題
但做一個八婆咁嘅基佬就好撚大問題
Bye bitch廢禮

如果cy 挑贏timo 會唔會上神檯

嗰組太多仔

憑咩

Now真係搵呀ben賣廣告

Zeno呢個pose再加個慘慘眼神好gay好sweet
正

因為好難聽
唔係body shaming

樣衰、矮、肥

Cychase316

加密好唔好呀兄台

真？

kiki only

傳10強名單邊度有得睇？

佢D打手多到痴線個個都話佢傻下傻下好cute

下round 一對一 爭出線咁刺激？
咁兩個勁人抽中對未好慘？

契毛係真廢
cy 係死好彩

cannot found

kp應該唔會foul方方 可能b唯一唔會foul既女

一人一個foul左覺得好可惜
想繼續睇落去既參賽者

我先 sobi

完全零表現 最記得佢就係跳舞battle
喺度整返自己對襪
俾啊祖開口話

好慘

成組B4就咁俾彭狗滅組

嗰組連續兩round都嘈 kp應該好撚憎佢地

你google下驃叔咩樣

咁老實講上屆Oscar都唔唱得，最後都攞頭三
當然唔可以拎佢地同Oscar 比

有黑幕就係人都預咗㗎啦

佢由foul阿Bee同Christine已經比人屌
唔記得哂咩

條女不錯 夠主動 打茄輪

中學一係mk
一係就毒撚自己一個打飛機架啦
最多咪話佢mk 過

固B好得意

將軍澳堆填區唔收廚餘/家居垃圾㗎

屌佢老母臭閪谷鳩氣

驚佢傳染性病比雲b

抽得贏先算

巴打你勁高汁

如果豬突走就少9個，你話啱唔啱先

呆下呆下好cute wor

btw強尼都幾撚偏心

咁啱沖咗涼
想問b組foul咗邊五個？

條女好似某個 YouTuber......

一直都支持波傾

真係好0仔feel

同組battle咩

唔係班長嗰皮啦唔想睇了

真 慘到

笑到仆街

Manson Zeno CP 好D喎

其實都好正常 B d女根本唔掂 方方就interview就契左KP Carmen唯一算靚同跳唱唔差 不過丁悅值得入過右乳

巴打追下留言先 好癲架

Kiki odiu kelly will 丁悅

kelly同candy都唔關事
係嬲鳩pony之嘛

頭先應該係強尼係佢地出場果時 冇逐個介紹 淨係講咗全組A組11人咁 所以叫佢地自己講

成組B組最有觀眾緣既B4女團被KP滅團，19歲仲有大把世界就要走，我諗姜濤今屆先參賽入B組應該都會foul走，日韓既星係細細個就要棒，kp 就覺得會大把機會

如果佢打低Manson…

仲有candy有良知唔做警嫂
其他閪女人真係foul哂佢啦

全組剩低Kimman一個識唱歌
仲要有半team係音痴

傻吓傻吓就入到10強，咁去青山搵參賽者啦屌佢老母

都係呢個combination結果先會咁出人意表

又唔關gay事嘅,係佢八婆啫
你睇吓Zeno牙醫幾正

ching勁癲

右雨除左淫 唔知有咩特別

你講緊A組阿

鬼咩B組啲Dancer叫人點企定定唱歌

男女都唔掂 不過女仲差d咁解

Cloud同alina

Zeno令AL攻咗

左左

B姐全撚部廢到仆街

驚畀人屌學咩人上造星

vincent一定係第一名

即係默認有同kp

咁快有劇透喇？

唉

咪就係 kelly左左明明好有可塑性 可能去a組會發揮得自己多d

應該問緊foul左既

咁佢真係行出嚟真係有陣莫名其妙嘅魅力嘅
好似姜濤咁都唔係sell 跳唱架啦

怨婦始組

佢唔係死好彩的
佢第一round啲組員冇寫佢名
擺明佢就真係好唱得
Viu實想簽佢啦
俾你十個顧定軒最多咪拍男排女將 劇就一定蝕錢
我係viu都想簽多個jer lau返唻

CY 應該扮黑馬

雖然佢嗰次係俾隊友踩甩咗對鞋
但都幫唔落 唱歌聽落都還好
跳舞真係好撚hea

foul ed喎清 呢d有排啦

其實係咪真係劇本
第一次odiu比KP嗌出黎個樣仲串柒柒
中間幫佢洗白完之後
今次個樣好humble好感恩咁

右雨 鳩毛 唔該

仲有喎

痴線大大個ig喺度都屈

是 不過唔緊要啦

好樣衰
係化妝都救唔到嗰隻

計表演 右雨charm過丁悅

彭狗真係偏心到仆街，老女人憎女人到一個點

啲女入到彭狗個組真係慘

估唔到Now真係搵BenBen同我雲賣廣告

B組一畀人零封 就入晒嚟屌鬼 話煽情唔得搵幫手又唔得 真係好撚肉酸

ODI比屎更難頂

上網打咪有囉

其實節目組你知唔知你害緊CY夠薑你咪捧CY入5強睇下CY比唔比人屌到冇面見人

人都走左 唔想研究咁多

無人記得Vincent慘案了

周柏豪周國賢傻傻分不清楚

有 timo 個空難現場級歌喉 我覺得有可能

一陣viu：整個error加強版先

揾d自閉症人士嚟做參賽者都得

屌唔撚記得KP同方方有上契

係咩 樓上又話無左既

如果咁早foul 佢地真係要反枱

B組有料既得kimman NY 其他可以收皮

冇撚諗過上round黑哨得幾癲

朱fun 邊度高質

搞個中佬團

只係因為佢哋請晒全台最廢嘅DJ
差麻利 就可以儲齊一套

上年搵細so其實好好
請唔起森美 少爺占
都可以搵阿檸Oscar姐
唔明點解佢哋係都要請啲咁廢黎

Cctvb 冇獎問答遊戲：
卡文第一次哭出眼淚是第幾集？
1 第一集
2 第十集
3第五十集
4永遠不會

一開頭係，但係每次表演都見到佢未瞓醒，冇表情on99咁就好撚火

傳十強名單

我覺得Christine反而抵foul喎 事實上實力真係唔掂
Bee就真係可惜既

CY 挑A 組啲溫情男有機贏

人地咁cute你原諒下人啦

梁文禮 上集0貢獻嗰個評判

好正

Timo個廣告係咪抽起咗，呢兩日淨係播ansonbean

一舊屎同兩舊屎

係仔喎唔係咩

鬥唱就應該得，舞應該難啲
不過好睇賽制點玩

一定冇人再反

4

Sor我以為係foul咗會覺得可惜

佢地兩個好襯

段片有講到張進翹個名

嘉莉 田中 pony polly candy

冠軍一定係女性

花姐話唔係全中 let's see

切定

林曉峰?

北菇雞飯

咪係 右雨根本正到癲
佢做左啲咩要俾人追擊

如果佢外表完全唔ok
俾人編去純唱歌組
咁大家可能反而留意到佢歌喉
覺得佢有實力
偏偏佢又高高大大 唔算靚仔但端正順眼
俾人編去跳舞組
根本唔係佢擅長
根本未show到實力

Alina

ben 實好快被foul
佢得一招

係

我唔會真係好睇佢唔順眼

正 Viutv識做

但姜濤壓到場 Kelly未得
(個人意見)

有無人仲係CY堅定支持者

佢同阮兆祥一齊笑有無人頂到一分鐘

藍絲？

齋跳佢係好睇，動作同表情都好好
但一唱就出撚曬事，災難級

Oscar既個人魅力係可以令你接受佢唱得難聽

方丈

正正經經唱歌唔係冇機
timo咁廢

爆就爆啦

Prince Joyce

都係啲人講嘅姐我覺得未必

klau

偏到岀面正

P.S. 佢每次講小組對碰我都諗起打牌

點解最後啲評判反而差咗咁多

係咪大表哥力保

佢好正

搵陳柏宇去評mischa公平到呢

欣直

好想快啲睇Manson點樣輸

求下我雲update 多啲你個艾豬

魔音
Alina其實都係

契豆好似又軍事look

咁會進步既
唔改又比人屌
改又比人話劇本
做咩都錯咁

利申 唔鍾意odiu

啱聽就高汁㗎啦

唔洗阿檸Oscar 我要Colin

陳伯

Mischa正

今round 正常返就見真章

技不如人

走ny or ben

嘩卡文個表演勁多dancer

princejoyce

Princejoyce

屌
下round 評判有林曉峰

直頭就係0

劇透要加密

邊個輸都開心

屌你係咪有林曉峰做評判...

二汶 phil jason mischa

永遠唔會忘記，由一開始stay係復活區，stay到尾，但再出黎就被foul就係輸老鼠屎cy

返去玩4p

傳都算劇透?

Anson Gay

我都見到
係咪佢凌空執mic？

有d林家謙feel

火火同林曉風

張相

陳柏宇 欣直 火火 仲有邊個

wtf 欣宜做評判

會唔會認唔到卡文

屌 契豆 ny
下一round 都好撚似 嘻小瓜

冇睇頭兩季？強尼不嬲偏心，星二hard sell rainp

早幾日已經有，轉埋到fb都見到添

round round都有同事
Mischa成為最大贏家

細so...無計啦

見到九毛都唔開胃

會唔會係廣告商想抽？
係就正
契毛係咪又要同廣告商battle?

好想睇CY點碌入十強

呢度好似有人讚佢 eason 級聲底

cy鳩跳都贏

右雨好奇怪
唔靚但係有一種吸引力
唔識形容

然後唱歌把聲似林宥嘉

可能佢抽到嘅對手係右雨 hea住入決賽

大話講一百次真係會變真

傳聞十強有一半都唔想睇

豬分成個師奶坐圍位湊熱鬧咁

正

佢黃

我覺得foul得合理
但當日依度都係暴動

結衣cm

林曉峰

Cy成日都起個咀做乜撚嘢

二汶同phil咪又係sony

唔知講咗幾多個post

企係度都贏

得4個咋今次？

呢度有幾多人係因為 KP 先反佢

NY KLau Cy走please
還我manson

波傾

呀ben又玩啪骨 岩岩見到 唯有希望有新招
呢次個人賽都明點解要出啪骨既
上round就真係多左

見到佢地咁嬲覺得好爽

又講

但佢個招係佢個圈係神級
如果變番個人賽，佢應該好好睇

邊幾個？

cloud cloud男朋友好慘

淨係淫都夠贏冠軍啦

不分組 任抽

契豆平時又唔係串 份人無乜野
除咗契之外點解咗多人咁憎佢

真正藍係果個子涓

屌

傳咗廿個post再澄清返十個post都仲被藍絲

有淫亂底，如果我做裁判唔會比佢升上太高位置

睇左預告
旁白話每晚產生兩個十強席位...
咁係咪類似每晚抽四個表演，然後兩個入....
咁就解釋到點解manson冇

真係慘 澄清左幾十次都仲有咁多人唔知仲係話佢藍

每日一完節目都講一次

ching識貨 好淫

火火 陳柏宇 欣宜 林曉峰 仲有一個見唔到

奶kp囉

集中返跳唱啦
又唔係全民折骨

睇一睇個list
總係覺得kimman係b組好似格格不入咁
好重A組味

Singsing

我幾中意佢（個樣）
份人就.........

喺cam面前同咁多人面前大巴大巴咁車
"你係未夠班"
會改都正常啊

可能客戶見到呢堆post要求呢

下round 係點？A組 solo battle B 組solo咁樣？

可以再嘈多100個post

咁右雨 timo個啲叫咩

如果係依張相覺得cloud kayan mischa最掂 (之後alina 再之後ben)

又黎

講左百幾個post 大家就真係以為佢藍

第一round講到明輸佢

我以為係音樂情人

Ching你弱聽？

Sorry 囉 零封咗你哋

不要低頭 欣宜會掉下來

識貨

benben忍咗幾耐先敢掂牙雲

只可以話kp同大眾既口味有落差，同花姐一樣

下個po麻煩 打“alina唔係藍絲”

造星2 jj

屌 彭狗！老女人！

王一梅

麻甩二人組就得

係上兩round都係

其實上次trouble maker副歌第一句好似係阿will唱 好聽到爆炸 不過睇出嚟就好似cy唱 cy唱嘅時候係咁拖慢啲音 有啲詞就食咗

依個gif

慧慧打手到

灰衫係啊Ben?

JM9

kelly

有吊帶點輸

ching心水清 a team搵呀祖玩drama
幫好多人遮咗跳舞/歌喉唔夠好嘅缺點
咁啱cy有幾round都要跳舞
搞到佢跳舞唔叻嘅弱點被放大
睇下遲啲個人賽佢會點玩再反都唔遲

佢係有少少舞台特性
一上台係有火d

咁都唔係全民跳唱啦
折骨加跳唱我又覺得幾新奇

follow 佢 ig 啦

係

我唔憎alina

但佢唔值十強

格衰

Sony係咪有份sponsor節目

黃嘅畀佢哋講到變藍
護旗嘅就講到暗黃 身不由己

但佢隔幾集就喊 可以重溫下寫組員名嗰陣

就憑佢舉手加紙就覺得佢好黑人憎

Kelly Will and 班長 丁悅
呢啲冇乜做錯任何野會俾人out, 唱歌走音嗰啲反而冇事

冇分組，任抽

Will俾人overshadow 晒完全唔察覺有佢

以為佢會show下其他嘢

「理性撚」衝晒出嚟

無組 完全個人

Sor呀跟唔切

有冇分男女

我當第一round衰一兩個人
屌你第二round呢 幾撚感人幾撚好睇
都係黑哨

話你呀廢閪禮 馬後炮

搵個半紅不黑又冇料嘅去評人地有冇料做星

決賽會唔會黃妍做評判

走開呀

我想睇ben告白呀屌

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (139) 鳩mo問候區Call out battle

呢個年齡邊有咁多藍絲
真係好戇鳩
成個全民造星個個都話係藍絲
佢重要係stanley女朋友

佢會變成黃真真2號

屈dee唔洗轉台睇tvb咩

之前個個都話想聽契毛好地地唱一首歌
下星期咪等到

少爺占夾開band 起碼識分好唔好聽
朱薰E 做兒童節目就得姐

唱歌太差 其他都幾好

牙雲又pure 又true

Klau: 3 pm 🍒

肉地

支涓每個post都有人洗底alina就每個post都被屈

契毛呢個

折住骨咁rap

Manson直

堆dancers一個二個都胖虎上身都唔foul
彭導私怨到

佢晿唔到歌
唔係就完美

佢係小姐尷尬係因為d組員跳唔到
之後得登格硬比一part佢折骨
所以好尷尬

樓主不如置頂還alina清白

私怨撚

之前傳佢輸比女仔，除咗alina，輸比其餘三個都應該心服口服啦